馮盈盈 - 零的啟示錄

我叫KWAN，係本地做EDM既，中意既咪share下囉

好尷尬，不了

無諗過sor

cute